Home plug 問題

部機喺房，router 喺廳，中間隔咗個木門，pc 同router 相隔5米，而家用緊wifi pcie 卡收wifi

可能你會話咁近點解唔拉lan 線。有諗過，但係老母反對，因為條線會經過走廊，阻住晾衫架。

用緊wifi 會時不時爆ping ，於是考慮用home plug，但係間房得一個插座，見人講home plug 唔好插拖把。想問下屋企有冇得喺牆開多個插座，如有，應該請咩人/公司嚟做

用拖把試左先啦

開插座不如直接拉線⋯

開多個插座其實都係用返同一組線
咁同插拖板有咩分別？

我用homePlug係有插拖把 照用
問題不大